麥記又出黑鮑!!

好驚呢個包 個樣好恐怖

不了

電視見親呢個包真係驚到好想大叫

煎蛋

不如叫時新之夜喇

睇到個公司又出新包嚇到叫左出黎，經理問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

搵阿嬌代理

今次幾好食

啲色素重要 食死人

出日式包
點解唔出和牛漢堡

舊雞咪又係之前新包塊雞

黑鮑你真狡猾，老是常出現